每個男人都有一條佢最牽掛的囡囡

初戀？

唉

每個人心底都總有一個人係無法忘記

通常唔係初戀就係第一個搞嗰個架啦
但係通常兩個都已經唔再係同自己一齊

可惜冇囡囡會掛住連登啲毒撚

is

咦 睇黎係專業單身漢

23歲女冇bor好灰

無論他選擇了誰
他最愛的還是他沒有選擇的那個。

男女都會啦
當你拍10次都會諗一個最好

但單身先好諗
拍緊果陣記得要對依家呢個最好

b

我以前都會
但成熟左之後覺得應該活在當下

你點知你眼前果個唔係你一生最愛？
你要盡左力先知
盡力包括唔好太懷緬前度

如果前度已經唔喺度呢？

一個走左嘅人，係無論如何都贏唔到

死左又唔同

可懷緬但要放低左先同新既一齊